（益巴打絲打）買新ipad有折

事緣小弟今年畢業 畢業前可以優惠價
買多部mac+iPad
咁我已經要左部mac
睇下巴打絲打要唔要埋部iPad
我睇番每部都平到100幾蚊
不過應該要7月中先有貨
我學生優惠今個月30號到期 歡迎pm我

去衛訊啦

平$100

平100蚊…………

做咩姐樓上

濕濕膠

隔離post

9.7

有9折我都唔買啦，出來搞笑？

我公司清貨所有apple野都平一千幾都唔敢講平100

畀人睇下外面貴幾多

Link?

平1000就想要

過多兩個月學校有價惠啦

平個$100，狗也不屌

而家apple唔可以逼啲鋪賣suggested price，基本上好多apple野係大鋪已經平過係官方買

點解呢輪咁多尻post

益你老未咩，網上教育價買都得啦，咁多柒頭

唔係要學生先有？

蠢左，用左原價買今年嘅ipad pro

平果少少 仲有大學機多鬼機

我d fd買hp全軍覆滅